狗隻新招：匿係私家車落車捉人

【8.11 深水埗】傍晚深水埗有多人被捕。在拘捕行動前，多名警員突然從附近警車及私家車下車，跑向示威者，多人走避不及被警員制服。

諗屎橋最叻

舊二哥新招

專拉女抗爭者

有無記低車牌?

認車牌做record
有gear既唔好落單

佢地多人唔敢咁樣拉 一落車俾人打番轉頭
所以be water得黎唔好分散

好彩比人影到，唔係拉左都唔知咩事

如果佢徵用人地d車呢
唔俾就話你阻差辦公坐48

Push

推上去

光復香港

唔好分散人群

去美國領事館！有美軍！

小心私家車

升level玩法不嬲要搞車，不過大家未過到心理關口

pish

屌你老母木馬屠城咁撚樣

小心私家車 貨車

推

@11Aug 1926

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

我無野講

通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀通知前線呀

呢個好重要

721
過期催淚彈
中國武警
記者請日日問

應該唔會係徵用
冇乜人願意畀架車警察黎玩

等睇有軍師話想逼我地燒車唔好出計

差佬一直都交唔到數呀！今次用茅朝去交數，DLLM

*中

可以用車示威 高速撞向狗狗

1855

深水埗岩岩有幾個手足拉左，有幾隻狗扮示威者，有豬咀有頭巾，走時按低左幾個手足，盡量識既先一齊行動

一定要全世界都有哩樣野！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

佢地已經變左好幾招1）便裝混入/扮路人 2） 係車上面落黎

但呢兩樣無得防我地應該點改變好..

咪又係用納稅人啲錢黎賠

push

721

推啊

痴撚線班狗，根本無人性

死全家

Dllm cls?
721!

通知前線

屌佢老母，記低車牌

改用和理非策略吧
不被捕、不受傷

係咪可以合法還拖

垃圾

家中藍絲話

捉撚曬前線 無前線就88

正賤狗

wtf

好撚閪陰濕

推 小心啊屌

呢招邊係屎橋

拉左咁多個

和理非要幫手check車
有消息就再消滅架車

齊上齊落

無得防，一係夠多人，一係快閃

快閃都有機會遇到便衣龜車

非法集結，和理非照拉，除非過萬人，最好係2萬以上

前線快閃左

屌，同老笠有咩分別

yea

用索帶索住車門

推畀前線睇

痴線

陰濕狗

推比更多手足知

9

狗

前線唔該

下次check 哂所有車先

大家唔好灰心！只要721政府拆唔掂，家陣警察拉幾多人都冇用，721係核彈！要煲大佢！

仆街陰顯野就最叻，都唔知啲乜乜處長去外國交流，學左啲咩翻黎

可能係冇掛車牌 鬼叫黑警玩晒 保持警惕小心啲

推比前線睇 大家睇住

為咗交數無所不用其極 道德冇哂 禍必及家人

cls721

我親眼見到天后興發街有私家車入邊有速龍

屌你依家扮埋前線 走個陣按低幾個

舊二哥 1-0 手足
俾佢上左堂
係時候輪到我地見招拆招

坑渠老鼠陰陰濕濕

已經上報有關tg

要通知前線
記住所有人都唔好落單自己行動
去廁所都要找同伴照應

正仆街...

索帶

膠水

專搞七人車 貨車

攬抄啦dllm

做埋d鬼鼠野

封路仲要放車走話唔放會影響到人失民意嗰班冚家剷，睇下你班仆街做出嚟嘅好事

前線只會越捉越多
俾人捉嗰班亦都會放底包袱

用小隊做單位走？

Dllm 好撚陰濕

痴撚線

警察 落地獄 落地獄

再推

仆街 咁撚狗

推到比更多人知

最多咪係租返嚟
咪做定紀錄

出招越嚟越毒

以依段嘢代替push

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

二哥為咗士氣，一定諗盡方法，所以大家都要轉方向

仆街陷家剷黑警

咁同綁匪個手法有咩分別?

嘗試大隊有目標咁bewater走左
依兩日keep到 be water 但反應都係較晚
好多手足set完障就周圍遊 造成落單

無大台唔代表無目標 要加強隊型 盡量減少落單 尤其ssp mk tst依啲好多反黑 好擅長跟人周人

捉通緝犯咩
班警點解可以咁陰濕

diu

認車排X2 做嘢揸自己車咁威？

認車牌我諗冇咩用
我諗啲狗用假車牌都敢
如果見到啲車貼晒玻璃紙見唔到入面就自己小心啦

同埋藍旗即刻衝，要整合再開post

屌你老母賤撚到

似綁架多過執法喎而家

放軚氣

推比前線睇

呢個要推

賤

唔敢用警車

岩 基本上睇唔到入面既都係黑車黎

用假車牌都吹佢唔漲 球證旁證足協都係佢地嘅人

屌你娘呀
專捉女人仲要陰招

#轉載
深水埗岩岩有幾個手足拉左，有幾隻狗扮示威者，有豬咀有頭巾，走時按低左幾個手足，盡量識既先一齊行動。

舊二哥玩滲透
大家小心
不妨互屌幾句警犬

esp特別好戰同特別靜既

屌你老母

大把狗車透明玻璃
反而大把平民車黑玻璃
點判斷

冇用，問題係佢依招可以令所有私家車草木皆兵

可以去警察批准嘅合法集會，完結後即散

所有有可能有狗ge地方都要提防

一早話打ssp 佢地就放伏兵，但即興攻灣仔佢地埋伏唔切。
不過圍攻時間都唔可以太長。

佢地行動可以換車牌

Dllm

呢招唔用得好多次

透明玻璃你咪睇下入面有冇狗

PUSH

留意ZG車牌救護車係解放軍醫療車

// 解放軍今日以傳真回覆傳媒查詢時指，「駐軍有車牌號碼以ZG為開頭的自己的醫療車輛」。而解放軍駐港部隊其中一座軍營位於佐敦柯士甸道、加士居道及漆咸道南一帶。//

推呀

仲有扮示威者

推！

我覺得只要架架車都扑玻璃好快冇人敢泊街邊

好撚狗

越來越低莊
警察睇黎好快同恐怖分子同級

班狗開始戰勝。。。

講緊黑玻璃就係狗車
咁係咪太簡單呀月

岩呀！睇多d法國仔啦 咩車都同你燒

你企出黎？

推呀屌

其實如果我哋小人
咁樣好難防

黑警真係好撚賤
靜係識出陰招

屌佢老味

依招缺點係7人車運唔到好多人同裝
反而係我地可以人多對抗
但打埋伏夠曬，流動性高又有得坐同涼冷氣，18區一兩架在狗屋門口已經可以對付18區be water

夠賤

咁咪要燒車

屌你班黑社會

救護車唔係黃色咩

狗撚到

真難搞

正仆街

721。 811

影車牌啦 見到就

傻架? 呢個就係人地既目的

爆軚都得

賤到

屌佢老母

根本要有打爛仔交既準備
勿仲當人地有道德底線

解決方法已經講咗，就係逢車必搞，做唔出冇法

check架車入面呀 唔係睇車牌
係開電筒望吓入面

重可能著哂黑衫帶哂豬嘴扮示威者

有gear嘅小心黑社會

係
葉虎單野都係咁爆出嚟的
唔使破壞
多啲人一齊行埋部車 fact-check 就得

真係好撚仆街

推俾手捉睇

推上去
721

我係黃絲都係咁覺得，佢捉倒你就告你

警隊係俾人屌下，對佢地絲毫無損

點都要堅持呀

便衣龜車點撚避
捉人個個係咪真便衣都冇人知

有時都唔想咁好似屌義士
但事實係班狗笑緊各位幼稚
人地目標為本
你仲同班狗道德感召

好奇問下如果有人貼老鼠貼喺地下等狗仔衝嗰時仆街犯唔犯法

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

下星期休息下先

諗下點解決

帶波子 帶豆 帶油

特別職務隊戰術之一
鎖定目標然後衝架車出去捉

光明正大啦屌你老母

成狗閪
認車牌打爛佢

[文宣相關]黑警失控某程度上真係因為佢地無讀過書

又捉女仔，仆街黑警

係咪KIA 7人車

ZG車牌，老解。

所以要地圖炮搞
只係冇車泊出街

淨低既就係狗車

冇得設暗號架啦
科技太發達

Zhong Guo

呢招未到最絕,最絕係有偽裝示威者,里應外合

燒車我怕死得仲快姐

之前流出既
唔知有無用

對家冇本咁捉 我地香港人就流失人手
唔可以俾佢地捉得咁輕鬆 冇本
They need to pay for it

聽聞佢地好多車有幾組行車證

要俾多啲人知狗隻新招

搞有好多意思，總之唔好被官方車輛進入/出現示威範圍

得閒更新吓

七人車黑玻璃一律當狗車

講錯，官方以外車輛

公車, 私車係兩個玩法

唔好再當佢地警察好冇？
咁會唔會易明白Ｄ？

推 新玩法

呢招咁岩見到示威者人少 如果多人班狗敢鬼落車咩 比人溶撚左啦

721
下次要小心啲狗會匿埋

轉

你好 我有個分辨狗車既小心得由一位紀律部隊朋友提供

1. 紀錄車牌效果有限 因為一般狗用車為左方便佢地做野可能會有2-3套車牌同行車證係車隨時換（尤其做狗仔隊既車）

2. 政府車一定會有裝autotoll因為唔想增加claim錢既文書工作 所以上車望下車頭玻璃有冇貼autotoll貼紙

3. 狗用政府車好多都唔會裝車cam因為唔想錄到佢地做野既畫面以免日後會有手尾跟

所以當一架車有autotoll又冇裝車cam咁就要睇路啦 我唔知有冇其他人提過如果冇就幫我散出去幫幫各位義士

駐港

推比所有人睇到

班狗笑緊各位幼稚
大家唔好再ff道德感召

已經有左啦

嘩，屌

已經有了 ssp

灣仔好快有

北角大量雷

同意 要諗好策略先再行動呀 手足們
佢地下次一定重施故技

唔好燒車呀

大把街車都係咁啦

(Be Water)做乜又打陣地戰呀？仲未比狗拉夠？

解決方法=快閃

講燒車爆車嗰啲
如果一陣嗰部係物資車/校車
你睇都唔睇就爆咗佢
到時就真係尷尬

睇埋係咪黑玻璃，黑既9成係

push ah

dklm

係咪好撚似黑社會 落車捉人 屌佢老母

唔好再落單

班狗正仆街

落社區 即係俾保護色d 狗
好危險

班黑警咪用緊麻包袋戰術囉屌
快啲set死線 武力升級啦 進入戰爭狀態

推上去畀人知

其實速龍裝備只係一隻手揸棍，一隻手空
比北角福建佬/元朗白衣人容易對付，前線5/8見到福建佬都唔淆啦，
咁點解見到速龍唔可以保持密度，甚至幾十人一齊正面衝過去?
好似沙田個次咁，只要有幾個唔怕死對速龍正面打，後面其他人都會湧上前跟住打。

同埋黑警出速龍時，就唔會出我哋最驚嘅橡膠彈/實彈，所以夠膽圍揪，人多就一定贏。

6架狗車前後有架咁嘅野 車牌UMxxxx

望入去好清楚見到件黑警背心

search 完做咩就前線決定啦

8月5 天水圍都黎左3架

屌，咁樣點撚避

依家我地人就越黎越小
開學後唔敢想像
政府一日唔回應都吹佢唔漲
唉
佔中如是
難道注定失敗？
幾多戰術都冇L用
個個星期都比人拉

車牌 車款都可以換
唔好太天真

現時班狗戰術：
放煙向前衝 後街班狗係私家車準備 我地中排又有狗混入 前線向後跑走時就比班中排狗㩒底 已經唔係清場 係大圍捕手足

唔好去前啦

尼招真係無解

地唔可以輸，要打好文宣要改變策略，求入尼睇睇

求入去睇
求幫推

屌你老母

有無車牌 啲玻璃咁黑可以1823

咁仆街

全部仆街死！！

捉賊又撚見你咁醒！

呢招唔係完全無得解
記住認車牌無用，可以隨時改
詳情林鴻達有講過
「反送中」黑警 民牌車 一次過曝光

唔睇全文都記得以下幾點
1. 車身乾淨。政府車幾乎日日洗車；
2. 車身顏色多為白、銀、寶藍。少量棗紅，香檳金色 (具體後段詳述)；
3. 車廂零裝飾、零雜物。政府各部門規定車廂唔可以加裝、擺放任何私人物品，使用時必須保持整潔；
4. 膠呤蓋下鐵皮呤 (如下圖參考)

5. 油箱蓋可能有「電油 GASOLINE」貼紙，尤其是貨VAN；
符合呢5個條件，可以話中唔晒都中咗八成！

第4點好重要，#1張圖都有

721元朗811北角